呢刻最想食咩 我想食雞煲 你呢？

突然好想食雞煲 又好想知大家有咩想食
整個list出黎食下都好

大家講下想食咩/ 有咩特別好食

bakehouse嘅蛋撻,牛角包

好想食女

日本既壽喜燒

大排檔

幾時都想

個蛋撻係抵食 但又好似唔係等別高質
但性價比max左

好奇一問係咪打邊爐醬油湯底加蛋

好難搵到好食既大排檔 有無推介

大排檔小炒 - 黃
2515 2222

有無咩餸撚手